鳩行完啦，行使咗權利啦， 聽日可以返工啦！

港豬完成公民責任了

聽日返工

三毛 個個post都有你

我啱啱行完